{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102239",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "태극당 서울역점"
    },
    "text": "ソウルで最も古いパン屋の太極堂は1946年から運営されています。 太極堂では様々なメニューを提供しています。 太極堂オートラテは6,100ウォン、チョコモナカアイスクリーム個は3300ウォン、正統オランダは12個が28,000ウォンです。 野菜皿田は7,600ウォンで販売されており、五味子茶は5,800ウォン、双花茶は5,300ウォンです。 また、イチゴラテは6,500ウォン、エイドは6,500ウォン、抹茶ラテは6,300ウォン、リアルチョコレートラテは5,800ウォン、アールグレイミルクティーは5,800ウォンです。 太極喫茶は4,000ウォン、バニララテは5,800ウォン、カフェラテは5,300ウォン、カプチーノは5,300ウォン、アメリカーノは4,600ウォン、エスプレッソは4,300ウォンです。 最後にもち米モナカアイスクリームバラは3800ウォン、牛乳モナカアイスクリームバラは3300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "太極堂はいつ開業しましたか？",
            "answer": "太極堂は1946年から運営されています。"
        },
        {
            "question": "太極堂で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "太極堂では様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "太極堂オートラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "太極堂オートラテは6,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコモナカアイスクリーム個の価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコモナカアイスクリーム個は3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "正統オランダの価格はいくらですか？",
            "answer": "正統オランダは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "野菜皿田の価格はいくらですか？",
            "answer": "野菜皿田は7,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五味子茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "五味子茶は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "双花茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "双花茶は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "エイドは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルチョコレートラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "リアルチョコレートラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイミルクティーは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "太極喫茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "太極喫茶は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米モナカアイスクリームバラの価格はいくらですか？",
            "answer": "もち米モナカアイスクリームバラは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳モナカアイスクリームバラの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛乳モナカアイスクリームバラは3300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 571
    }
}